（96台）viutv6而家播緊職業特工隊1

有冇人睇緊？

1996年既電腦同所謂高科技
而家睇返都唔覺老土

正

FF出嚟嘅嘢好難老土
比多2000年你都做唔到

冚team剷了

靚仔到傻

第一集拍到第六集
都係講內鬼

搜身定抽水？

一嘢揸落去對大奶度

Ethan Hunt集集都俾人當內奸

點估到呢個黑人肥佬咁就做左6集拍檔

黎啦，mi系列必備情節：高科技保安偷資料

經典場面黎喇

咁都留意唔到

米奇

每集都有：
1.偷野 2.換面 3.tom cruise喪跑

飛（電單）車

條女96年打扮完全唔似

disavow同infiltration

搞屋企人，中國式做法

咁高清既

點解無廣告

舊電影用菲林拍，理論上可以好高清